黃店注意！！！

on9政府推一堆on9例就係想有藉口搞鳩黃店
千祈千祈
唔好比仆街政府有任何位入我地
個啲咩1.5米 4人枱
一定一定唔可以衰

依家班黑警已經周圍巡鋪架啦 肯定只會搞黃店
各同路人請小心